大家今日向1823查詢咗未？

你只要有任何查詢 投訴都可以係1823個app到處理

你一問佢就要答 就算知係答廢話都好 佢都要應你

做死班狗

既可以做查詢又真係有機會幫到你手

何樂而不為？

記得唔好打粗口 佢唔會睬你

利申 每日問三條問題

大家唔好亂用 真係有問題先好問 至於咩問題喇喎就自己諗啦

我通常講阻街 垃圾多 滴水 塊地唔平

齊做好市民 改善社區 由你做起

就轉頭問下入境處點解一個人可以有三本特區護照
我又想申請下

有得諗

投訴條街有垃圾堆積真係好快會有人跟
搞掂仲會send番email同你講番

巴打都試過土？

樓主專講食環野

你咁樣只會玩殘班細嘅，咁樣有乜為？

我玩到申訴專員出報告屌食環狗投訴成立添， 你遲唔遲d

投訴菜檔阻街由食環至屋宇署， 基本上本區食環怕左我， 佢地最怕影埋相， 有條理去投訴

有心唔怕遲

佢地無收人工？

我只係想令到自己住嘅地方美好啲 咁都唔得？

無濫用 有建設 睇唔到有咩問題

捉鳩班仆街亂拍車

旨在改善自己居住地方

1823依個服務實在太好

收政府人工唔使做呀？

有收人工就要俾你玩？
調反轉你做緊嘢畀人玩你點呀？
唔好咁小朋友啦

向1823查詢咗未？

唔建議大家濫用 但咩叫濫用喇喎 有無明確寫清楚？

歡迎大家為自己地方出一分力

邊個玩？

不知幾有建設 令大家住得舒服

如果唔係做咩有條咁嘅熱線？

畀嘢佢做=玩佢

唔係話唔可以打去
但1823答唔到入境處㗎
入境處唔係佢哋參與部門
打去冇意思

咪就係 佢根本對我有偏見

我又唔係濫用 又真係可以改善社區環境

都唔知做咩話我玩人

小朋友就係咁。
等你畀人慢慢玩返。

下，點解係玩？乜撚野logic
例如，你做交警，我報違泊。依家係幫你，仲話人玩。
不如你講下玩個位係邊？

想問林鄭有冇比人屌過？
點樣可以問得文雅啲

紀律部隊查詢唔到㗎
1823冇資料
只會俾返入境處網站個電話俾你打

利申：做過1823 聽過搵入境處

咁你地慢慢去查詢啦

如果接獲的查詢涉及非參與部門，1823 會提供有關部門的聯絡方法；至於投訴方面，1823 會轉介個案至有關決策局或部門跟進，擔當部門與市民之間重要的溝通橋樑，記錄每個個案的詳情和追查處理進度。我們致力確保跨部門的投訴會得到適當的處理， 並會因應部門的要求把回覆轉交投訴人。

小朋友 我老細每次叫我跟project
我係咪又話佢玩鳩我呀

咁就專搵個22個部門啲野問

大家好好溝通 促進社區發展

撚下狗都好

佢根本唔知咩係1823

以為我係玩玩下 不知幾認真

我個區老鼠又少咗 又清潔咗

真係唔明點解話我玩

想推廣下1823依個服務都俾人鬧 心灰

食環署滲水 阻街嗰啲咪打去
1823只可以記錄投訴
記錄左之後又係俾返入境處覆返俾你
入境處冇記錯Office hour有專人聽電話㗎
因為我比過電話啲人

認真 你試下用下 一齊改善社區環境

又可以知政府嘅政策

一舉唔知幾多得

唔好話我玩玩下喇

上次打電話去 半粒鐘就派人黎清潔

遠離病菌 由我做起

唔主張撚狗

不過有意見係要表達嘅

講得好

如果唔滿意佢地嘅回覆可以點？

你地會唔會好憎我地？

1823係咪一定要講個部門名？
如果我唔知搵邊個部門點算

用1823都咁多負評

人地有錢收
你無

唔駛擔心 佢地啲客戶服務主任經過訓練 會彈個case去返相關部門

好專業

佢地以為我撚狗呀

點知理解錯晒

其實唔會...返工時間聽姐
你可以補充資料要求再跟進都得嘅
但只限果22個部門
例如入境處呢啲真係唔知佢點處理
不過冇做啦唔知最新點

投訴朝早門口個黃格啲車塞實哂，話反映咗，但完全無做過野

另外想問手機1823個app，佢地個處理速度都一樣咁快？

做得好

你又幫大家解除一個禽流感風險

上次報地陷，打左兩次先通
有冇咁多人投訴

我幫自己改善社區環境 做咩要收錢？

未去過街市？細蚊仔

不斷send email就ok

好多㗎 啲人三唔識七都打上去
如果你街燈壞咗樹木倒塌有死雀嗰啲係幾有用

上面有人話我玩你地喎

大家都想為社區好 唔好介意

我次次都send email 一兩日就會應

大哥哥, 唔明你講咩

毒撚表示又有嘢玩

好多㗎

我過咗兩分鐘再send去 個reference no 已經多咗三十幾個

自己冇野做唔好以為個個番工都冇野做 資源就得咁多 俾你浪費左做d無聊野 咪做唔到實際野
D友濫用白車個心態同你冇咩分別

依家變咗控煙酒辦

可唔可以講下咩叫浪費咗做啲無聊野？濫用又係點濫用法？

我叫人捉老鼠 執雀屍都叫浪費資源？

諗清楚先用
試過有個人
話間鋪頭職員撞到佢又冇禮貌
就打上嚟投訴
之後我同佢講
你同返個老闆講返個職員有咩問題咪得

問天氣會唔會覆，網都唔洗上

你咁玩
真係有野要整個d就冇人理

我次次都係報老鼠 濫用公屋 邊架電梯壞 邊到多垃圾 邊到壞街燈

我覺得自己對社區好有貢獻

我點玩野法？ 講黎聽聽

想做死人咩

香港咁多人 服務業咁多野做 你要投訴實有野比你投訴
你要投訴無問題 但香港投訴之都個名就係咁黎
事無大小 都要大條道理咁去做
又話改善社會環境問題 又善用政府系統
但你開呢個post入面原意係咪咁？
睇到你句 做死班狗 就覺得你份人黑心噁心
口講咁多漂亮說話 心入面其實想折磨
滿足自己變態不平衡心理
都唔知你現實係咪d變態佬黎

你個post咩目的好明顯啦 俾人屌完又要話自己報實際野 咁撚得閒不如做下自己野 係到刷存在感要人覆你d on9投訴 有咩意義

1823可唔可以搵控煙辦幫手
想投訴啲人食煙

真係想推廣1823俾大眾認識

可以

哇 好好聽好偉大

邊啲野先係有意義 俾我參考下 我會改善

正義

滴水都有用？
佢會做啲咩？

開post打‘ 做死班狗 ’ 已經冇討論價值啦 個前設已經係玩
改條命咩 做完功課自己攝高個枕頭反省下啦

有用呀， 而家拍片咁方便， 上次用gopro 高清影到樓上兩層個冷氣機滴， 同食環同法團雙管齊下， 極速收左樓上皮

成班連登小學雞

即用 叫佢幫手捉老鼠 樓下真係好撚多老鼠

條街滴水 係地下影唔到咁高

真係有用
佢哋真係會覆你

樓主係1823打手都俾人話，真係慘

覆我冇用 真係要幫手清先得 個個位必經

當你有認真投訴過 你會發覺公務員係好hea, 無時無刻係咪撚番你狗，點解阻街， 清潔問題搞極都係咁劣 就係班廢人返工等放工

佢哋會話放咗老鼠藥
而又真係有告示係話放咗老鼠藥咁

多得樓主班垃圾阻頭阻勢攪到我地無得hea

鍵盤戰士開工

支持樓主 連登仔為香港🇭🇰出一分力

咪係
係扮就扮得全面D啦
咩做死班狗 又打埋一堆表情
又要表達自己係玩野又要包裝自己死撐唔係
正途投訴無犯法 你玩又吹你唔漲
上網又無人識你 都要咁撚虛偽
真人一撚定係煩鳩小人一名

1833前員工

每次開case都要問個句你願唔願意就今次既.......將你個人資料轉介去xxx部門同相關xxx

一唔講比市民捉到投訴可以即時炒

投訴1823既人都係種樂趣黎

自己打去入境問啦，1823 又冇入境處

老鼠有冇影到相？
我嗰區都好多 都想反映下

遲啲因爲咁而取消左1823，到有真投訴果陣都唔知點算

Case 數量同回應/服務質素成反比。

警察冇join 1823，唔係必開file 比警察，但就係必開file 比其他有join 既部門。

處理投訴只係某D公務員其中一部份既責任，當投訴多得滯，有D正常工作，如發牌，例行巡查就會受到影響，造成更多問題，惡性循環。

1823 refer 錯case 會搞好耐。

老屎忽做臭咗公務員個朵，後生公務員就食翻D屎。

投訴問題本身無錯，但係有D已經有社會規範，再投訴係不必要，再咁落去會開啟潘多拉盒子，遲早自己承受返後果。

有人利用法律做報復工具。

香港變成點係香港人自己決定返。

我講咗乜自己參透下。

投訴過公屋走廊有雜物，直指保安唔做野

真係有人拍門叫清走，唔清就全部清走入倉，拎翻就要計錢，個戶死死地氣塞翻入屋

保安都換埋人

人就得咁多
幾多個投訴case 都係得個堆人去做
為左唔比人omb 得入
唯有跟足程序黎做啦 有無效果都顧唔到咁多架啦

大陸城管就真係做到野

有投訴科㗎嘛

有班政府狗入黎屌鳩樓主
根本唔洗比面佢地

1823 =/= 公務員
利申做過
你地要知道1823 本身個性質就係中轉站
打上去得到答案機會性係20%
多數比返個電話你打上相關部門
一係咪幫你開個case彈上去個個部門個度囉

想係中轉站搵答案？諗吓好喇

你今日要比1823 既問題就係問下各大部門，邊D有投訴科專責做投訴。

班細既應該都只係記錄同交返俾有關部門跟進

睇得出係行內人，或者起碼係理性既人

真係有心改善社區既我覺得冇問題
但只係為左玩殘前線公務員既話，我真係屌你老母呀樓主
你知唔知已經有一大部分既投訴明顯係商業針對，睇你唔順眼就投訴你
講真香港地，一個人/地方要100%冇犯法其實好難，你係要搵野黎話佢犯法違規，其實好易
問題係你想唔想香港變左咁，動不動用政府黎做中間人，做鳩你唔中意既人

上面班人就係改緊緊社區

唔怕同大家講少少
之前係幫某政府部門跟緊1823 CASE既承判商
你地亂黎既CASE, 就真係慢慢等
搞到真係有需要既人一等再等
唔急既CASE俾我望完就放左起度幾個月
話之佢限期係14日內覆, 放到轉左第2間接手做

ICAC都要做埋勞工署

聽過有人想整死得罪佢既人，報ICAC

有冇人投訴過城門河班唱歌廢佬
又嘈又阻街

依家小學生打架都識自己拎電話撓過學校報警

有呀 每次投訴都有相

俾人話我浪費 話玩殘班細 話真正case無人理 捉老鼠咪真case

話我變態 平時就鬧得公務員正苦人係狗 今次只係講咗一句 就俾人屌 小朋友乜乜柒柒

香港勝在有你同1823

識玩

有冇人想知道點解學急救嘅人少過打1823嘅人？

因為一個責任要上身，另一個唔駛 ，一個付出多D，一個付出少D

我點知人地查詢咩

我自己就報老鼠 阻街個啲 俾人屌到上天花

話我用表情 話我鬧班政苦人係狗 好變態喎

咁咪跟足程序囉 如果係程序有不足咪投訴

1823做你呢d 先好做

1823做到野 真係可以改苦社區

咩邏輯？

政府野無人用先會取消

支那維穩狗邏輯

誠心向各位巴打推介1823

社區有咩問題1823幫到你

要善用1823

改善社區 由你打1823起

因住畀隻叫悟勝高嘅狗咬

其實入政府做就可以親身改善社區，我覺得你地非常有潛質，又可以自己搵要改善既地方，唔使踢一踢郁一郁，香港政府真係需要你地依D人才。

Ok

Lm

公司有個臭系上司成日係度食煙 都可以照投訴？

唔清楚 不過可以問下

當場捉先有用

好似有案例

點解南亞村仲未拆

其實唔會淨係班細 只要問題多到明顯冇可能滿足行政署三十日內回覆嘅指示 呢種行政失當明顯不屬個別公務人員嘅問題 只要一過期就向申訴專員公署投訴佢愈時回覆 嘅行政失當 分分鐘申訴專員都會好麻煩 同埋如果佢問非所答 hea 覆 一樣可以再問或者去申訴專員再投訴 成個政府都會好麻煩 後果都幾嚴重

利申：做過政府 見識過識玩市民

支持

唔夠人做咪請多個人囉戇鳩
你吠乜鳩

班細嘅畀玩到殘哂，玩到頂唔順遲職，你養佢地？你養埋佢地屋企人？成個部門未有問題之前班基層同事就已經被你地迫到死，班大嘅都未有問題，班細嘅就被開刀啦，你地識唔識玩架？

玩你個閪咩
你知唔知1823做呢d係無壓力

咁係班前線員工有問題定政府有問題？唔係前線問題你就乜要濫用佢地？我唔係吠，係睇唔過眼，你地玩還玩唔好用前線嘅人員玩。我出句聲就叫吠，唔畀人有其他意見？吠你老母呀！

你做過未？

跟足程序有撚人搞到你

行政署？？

屋企樓下十鳩幾間藥房
想問下佢地最多可以申出間舖幾多?

你知唔知一日有幾多人打1823呀？個1823又有幾多人聽呀？
無啦啦要應付突如其來嘅來電或網上查詢隨時前線員工食飯時間都要cut剩一半，想飲杯水，去洗手間嘅時間都無呀，仲要follow up呢？唔止係1823嘅前線，仲有其他部門外勤嘅基層員工呢？玩前諗清楚啦小朋友

你又知咩，講嚟聽下？

2017年有1961000 嘅查詢
46100 嘅投訴，你地自己計下一日有幾多
每個來電仲要係指定時間內接

利申：發夢得知

連登仔唔會理呢d架喇
大家都係香港人，都知香港人9成係西客

咪玩喇 1823雖然係電話號碼 但係仲可以用電郵 同埋網站內提出查詢同埋投訴

你地有事要1823無問題，希望你地用得其所而唔係濫用，提你地唔好搞人飯碗，講人話都要畀你地𨳒，兒登真係兒登。大部份都係小朋友黎。

上面有前員工講到好輕鬆㗎喎，鍾意就跟進，唔鍾意就由佢喎

我諗得好清楚，我本身唔做呢啲嘢，依家乪女為改善社區出一分力

所以每日咪有5000個查詢囉柒頭！

屌你on9 佢地收咁既人工緊係要做撚到佢地仆街架啦
利申日日999 投訴人地亂泊車

完全同意。

畀人西完成咪西返人，跟住又上西客之道話畀客西。轉個頭落街又西人。

辛苦哂，人地收人工，你義工！加油！

好，一定用得其所
1823 ：為市民解答22個參與部門的查詢，並處理市民對政府的投訴。

記住啦小朋友。人地收錢去接你查詢架，你做義工為香港好㗎，加油！

好呀，多謝你

當你每一次諗起班偽進仔番工咁有2xk 就好想打999

咁你地員工福利自己爭取啦
怪 user 做乜鳩

無啦啦被煽動去濫用，唔怪被煽動嘅user 同煽動人走去怪自己呀？
我唔係員工亦無做過。

濫乜撚嘢用
樓主叫大家影埋相做跟進
你 on9 定唔識字

係政府眼中市民投訴任何野都係搞搞震
你知唔知投訴有埋相同埋詳細資料人地做野都方便d

學校冇教寫投訴信嫁咩

係咪濫用你自己知啦，我都唔係叫你地唔好用，係唔好濫用搞人飯碗，你覺得有需要嘅咪用囉，慢慢去影相，記住，人地收咗人工架，你地係為香港用自時間去義工架，加油！

可

幫港共政權打工既預左比人撚

如果樓主真係問有用既野
非常支持
但係如果問啲濕鳩野
唔但只玩啲細
仲會阻到其他真係要投訴既人

你就講得好喇

我真係對社區有問題 提出意見

諗起周星星套蘇乞兒

如果社區無問題 我邊到會有咁多意見

正苦做唔好 我俾意見都唔明有咩問題

話人濫用 咁係個制度俾人可以咁易濫用 關我依啲正常使用者咩事

你一問佢就要答 就算知係答廢話都好 佢都要應你

做死班狗
頭一個post就論左心聲啦，扮野

仲話我鼓勵人地濫用

我叫大家有問題就問 好過對自己社區一無所知

話我搞人地飯碗 仲好笑 我俾野佢地做 等佢地爭取多啲資源 人人有工開 請多幾個人幫手

1823有服務承諾 佢做唔到就話我濫用

佢地文盲

樓主一開始句做死班狗係指邊班狗？

咁叫佢地捉人隨地掉垃圾 捉違例泊車 講咗十幾次都做唔到

我隻狗都醒過佢 只係一種表達情緒用詞

好似人地屌我老母 咁我老母真係俾人屌咩

第一行講事實 唔知有咩問題

冇嘢做嘅話點樣做死班狗？
it狗都係狗啦，咪一樣要做

明明係用仆街報仇心理去叫人打，之後就學人搶光環。
肉唔肉酸ｄ？

所以我一早辭咗職

一諗到自己之前浪費時間心力係D無謂投訴到，就開始懷疑人生既意義。不過至少我入政府嘗試過改變，加返少少人情入去工作入邊，但係我實在太年輕了。

不過社會咁撕裂，就算香港獨立，香港人鐘意睇人仆街既劣根性都會遺傳落去。

香港人已經因為蝗禍冇左包容既底線，包容就係和平既根基，香港人已經冇咗同理心，所以話香港冇得救架喇，移民吧喇，句句都係肺腑之言。

講緊專捉呀婆個班好食懶飛嘅食環署幫辦

好認同 有得走好走

關1823咩野事？
常識都無

點樣報仇法？

自己睇頭post自己打過d咩野啦。

扮咩野jer
當人弱智？

權力會使人腐化上癮，用1823 會令你有種掌握實權既感覺。我認為每當一件事可以令你忍無可忍，先係用1823既最低標準，而唔係見到就要投訴，個平衡點要拿揑得好先係為社區出力。

( Show Blocked User - Mr_bean )

忍無可忍先用1823? 1823本身係用嚟查詢 建議 讚賞報告或投訴 要為社區出力嗰個係政府 會唔會係用1823之前就要諗咁多野 佢地嘅服務係Tax Payer 應該享用的

政府對公共服務其實好嚴格 所以可以投訴佢唔符合服務承諾嘅位其實可以好多 就算投訴地下點解唔平會整親人 路政都要做野 而發現政府有呢啲位做唔好 投訴其實一定成立 只係一般市民唔知唔理

調返轉 你諗下比公務員斷正你有做唔啱規矩嘅野 無情地咬住你唔放嘅例子報紙都睇唔少 例如拉呀婆倒水係亂拋垃圾 就嚟攞到公屋 户主死左都叫你再排過 唔會有人情講 官腔回應就算 真係令人好嬲

當你諗到呢度 自然有少少心態想比佢地知 咩叫揸正嚟做 條街有乜唔順超 個垃圾桶爛咗 公家地地下點解有積水 街燈燒左比人斷正 路面不平整到人地跌親 風災塌樹今日都未清理好 呢啲以為係咁嫁喇嘅位其實全部都係唔跟規矩嘅野 都係可以投訴比1823 每人搵攤積水比佢 政府都有排搞

我並唔係鼓勵濫用1823 當你比政府無情咁揸正嚟做嘅時候 要清楚自己嘅權利 唔好比佢地選擇性揸正嚟做

見到忍無可忍先行動就知香港發生緊咩事

忍無可忍先出聲
係咪平時俾人打尖碌喼恰到上心口嗰啲嚟

大機構總會有害群之馬，你話要政府揸正嚟做，咁樣十個倒水阿婆當中有要九個要付出代價。你話想比政府知揸正黎做會有乜後果，等輿論令佢知道揸正黎做不可行，作為執法當局，此等挑戰性行為係有反效果，作為專責部門係不能輕易作出樣步，因為佢哋要賭上部門既尊嚴同權威。

究竟倒水阿婆係唔係積犯？
究竟係唔係好似你地咁投訴倒水阿婆，你叫執法當局視而不見？
究竟係唔係有人搏上位弱智到投訴倒水阿婆？
點解會有大部分人係同情倒水阿婆，但係同時間地鐵站有廢老衝門比人屌？
比著係你又會點做呢？

可唔可以投訴太多蝗蟲阻街同污染環境

兩回事 大把大排檔食肆都係咁做 我意思係選擇性揸正嚟做 不能輕易作出讓步？ 食環有內部執法指引 完全一致跟足規定係冇可能 但係老弱傷殘係於喺最後 然而 事實係點 大家好清楚

坦白講 投訴上面講嘅問題絕對唔係濫用 喺呢個香港要搵出嚟簡直垂手可得 全部可以有根有據